作為男人 永遠只有我錯

我用盡耐心承受你嘅負能量及脾氣
我盡力遷就你各種需要
甚至只要你認為啱既事 只要對我冇大影響我都順從你既意見
但往往只有你啱 我錯
你有家人有我去支持你 承擔你各種唔開心
但你話我錯既時候
又知唔知我幾咁唔開心？

我自己要獨自承受好多壓力
家庭、事業、財政、將來
我話：「我明，但我需要空間，你愈迫我反而令我愈抗拒」
但你卻覺得我唔聽你意見唔尊重你
咁我有Say No既餘地嗎？
最後 你允許自己傷心
而做錯嘅人仍然係我
我到底仲係唔係「我」？
求開解

天下烏鴉一般黑
千千萬萬個同志同你面對緊同一情況
咁樣會唔會舒服啲

會 點都會好過啲

我睇唔明

係咁嫁啦 成日都係有一方覺得自己岩哂
對方一定係錯 睇你忍到幾時爆嫁炸
要改一早改到啦

真正中意唔係咁......
放過自己啦